「突發」藝人林子善，沽東環細戶，4年微賺141 萬。

樓價回升加上交投暢旺，吸引不少名人沽貨，其中藝人林子善近日亦售出持有的東涌東環II（東環第2期）細戶，帳面獲利141.6萬元。

市場消息指，東環II 2A座高層7室，實用面積384平方呎1房，上月以610萬放盤，因單位樓層夠高，獲上車客睇中，近日最終議價至600萬元成交，呎價15,625元。

EPRC（經濟地產庫）顯示，單位登記業主為藝人林子善，早於2015年9月以458.4萬一手價入市，持貨3年8個月左右，帳面升價141.6萬或30.9%。資料顯示，是次成交單位的同座同室戶，今年曾錄3宗買賣成交，造價517萬至565萬，今次「6球」造價較高6.2%至16.1%。

佢收人情都有賺啦

4年先賺百萬其實好濕碎

44個月 140萬除開每個月都袋3萬

1個月都接近30k
連登果然個個搵50k

30k 都濕碎

以50k月薪嚟講 多30k即係多6成人工囉 點會濕碎
清可能搵緊500k

計槓桿～

賬面係賺...
但其實係洩撚到喊了
係其他區或者其他盤，當年4百幾萬樓而家6百萬肯定買唔到

連登仔慣左投資月賺900%

講緊賣樓 我座cheap雞屯門樓上年都升過一球
家陣回返少少

跑輸大市，但唔蝕太多

細單位 來架
升左35% 仲想點

都係個句， 點跑輸都比財經台班股神，回報大

賺咁多錢但屌人禮金少

就係細單位先爆升...
新樓預左比地產商食左姆年升幅

呢百4萬，攞去慶功，食牛雜！

連登仔何止50k 25歲就年薪過百 花紅又球球聲 30歲可以fullpay買二千萬樓

認真
賺140萬
扣埋佣 稅 利息
其實賺的100萬左右

佢老婆真係樣衰
好想安慰下佢
希望佢睇到網民對佢老婆既評價啦

賺百幾粒都叫蝕
屌你老母

晚晚屌隻馬，唔知咩感受

出現啦出現啦
其實唔難 ～
果然係連燈仔

唔使返工 月月坐住喺度䁠三萬 仲未計如果個單位用嚟收租 唔使做9fing fing 淨袋4皮一個月 係連燈仔眼中都係濕濕碎

咁計
咁按揭回贈 ？ 一手回佣 ？ ML plan ? 呢
仲有租金？

回贈4萬左右
一手回佣最多咪5-7萬
加埋當你10萬
啱啱夠比首期買入時個印花稅

賣樓佣金五萬幾
三年利息開支20萬左右
三年管理費又4-5萬
加埋至少30萬開支

租金？偷雞出租？
mortgage link?你覺得佢有百幾萬cash放入去收息？